情侶分手後若相處依然 代表 已是沒有愛意

或者 愛意從沒有改變
但我卻更覺得適用於
形容情侶分手以後從沒有再見

我會在IG看你一生的轉變
在IG等你BB的出現
星期天見你遛狗到山邊
晚上與你姊妹的合照片
偶爾也會見到他露面
與你遊歷的異國景點
時光飛逝 如幻似煙
何時先可以停止懷緬？

問世間情為何物...

係無厘頭同污穢

我傷心到要命
但佢生活如常

Muss es sein?
Es muss sein!

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？
點先可以沒內疚？
點先可以自由？

或者就這樣吧
不要再去找她
你經已失去她
便由她去吧

又叫雞

現在不是更好嗎？
她永遠變了一幅畫
你只需要間中掛起她

回顧共你遇到過的 花光一晚也未夠

只不過我們濃厚記憶 越來越變淡

原來從前誰也有錯 原來沿途你都心多

叫撚完春未

有冇失憶藥賣?

最怕此生 已經決心自己過沒有你
卻又突然 聽到你的消息

Block左佢

無謂再。。。。。

又系你